［新手求救］信用卡點即碌即還？

pps冇顯示

轉帳去信用卡戶口

要等系統過數 起碼一個工作天 唔會即時顯示

你碌左幾多錢咪係pps入幾多錢

用pps即時過數

感謝
正式宣布成功交到
love love

原來pps要
自己手動add帳單
omg